［I AM NIKON] 夢。相旅程

純粹貼圖，可以講下影相心路歷程，點解要Nikon?Nikon又為大家帶黎咩故事？

我用過5d mk2, mk3 1dx
我覺得Canon影人靚所以用咗好耐